原來廣東話作為母語人口不斷下降，得番83%而家

資料來源？

就來55開

香港？

玩撚完啦，而家無乜學生講廣東話

焦土呀

出街買野個收銀講蝗語喎
80%

香港人要瘋狂生仔先得

多謝曾蔭權引30萬雙非黎香港生根啦

邊間舖咁撚離譜啊

有冇source牙 十幾年前香港年鑑話九成

窮人生仔正仆街

中坑 我地一齊集齊九隻尾獸 創造一個冇支那嘅世界丫

十幾年前九成，而家83%差唔多啦

畜牲道

班大陸女人係咁落黎泵仔既時候

香港後生個堆仲講緊窮人咪生仔
煩緊冇錢買樓結婚

好快中國香港不是夢

呢期係雙非潮學生開始上中學，加上不少學校普教中

呢個真，佢地平時傾計全部用蝗語

乜撚野55開

佢地識講廣東話但唔係母語

越嚟越多蟧人

加番8%南亞 2%其他 其實支那話為母語嘅人都有成10%
利伸：母語廣東話同英文

母語係咩話唔緊要，最緊要係日常會採用廣東話作為公共語言，即係譚仔呀姐。譚仔呀姐現象，反映係香港，廣東話目前仲係公共語言。

就快唔係